港共宜家究竟想點

啲狗就算啦
連醫管局都咁玩
係咪決定橫死掂死
全個政府一齊玩野
最後大不了成立解放軍政府

咪好似少林足球咁
全部都係我既人，你點同我鬥

就係想我地灰心，覺得輸硬

但我地已經冇野可以再輸，點都要贏